一人一個特別的癖好

我先
睇電視劇時會估跟住既對白
如果估中既話會好似踢波球星或者教頭咁瘋狂慶祝

我好鐘意唔沖涼幾日
之後用手摷個頭
係咁索嗰隻味

訓覺要聞住張被先訓得到

我都係 每次去旅行都會好掛住自己張被

熄燈沖涼